{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017496",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 호텔 클릭"
    },
    "text": "宣政陵駅の隣接大通り沿いに位置するブティックホテルのクリックは、計36室の客室を保有しています。 このホテルは近くに9号線三成中央駅、9号線宣靖陵駅、盆唐線宣靖陵駅、盆唐線宣陵駅、7号線宣陵駅、2号線宣陵駅といった様々な駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 当宿はコスパの良い低価格帯の宿と評価されており、駐車場は狭いですが、全般的に清潔で親切なサービスを提供しています。 いくつかの部屋には少しほこりが見つかることもありますが、オーナーが気にした跡が見え、匂いが気になるゲストのために努力しています。 宿は地下鉄の出口の近くに位置しているので移動が便利で、トイレの水圧が強いのもメリットです。 冷蔵庫は少し弱いですが、木製のインテリアは印象的です。 しかし、清潔状態が悪く老朽化した施設が多く、利用後の気分が良くない宿です。 トイレ、浴槽、寝具類のような衛生管理と清掃状態が不十分で不快な経験をすることがあり、冷蔵庫やマルチ充電器などの施設の老朽化が大きな問題です。 価格は手頃ですが、改善が必要な宿泊施設なのでおすすめできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宣政陵駅の隣接大通り沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには9号線三成中央駅、9号線宣靖陵駅、盆唐線宣靖陵駅、盆唐線宣陵駅、7号線宣陵駅、2号線宣陵駅といった様々な駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "このホテルはコスパの良い低価格帯の宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "全般的に清潔で親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はどのような状況ですか？",
            "answer": "駐車場は狭いですが、利用可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの部屋にはどのような状態がありますか？",
            "answer": "いくつかの部屋には少しほこりが見つかることもありますが、オーナーが気にした跡が見えます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地はどのような利点がありますか？",
            "answer": "宿は地下鉄の出口の近くに位置しているので移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの施設にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "トイレの水圧が強いのもメリットです。また、木製のインテリアも印象的です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの何が気になるゲストに対して努力していますか？",
            "answer": "匂いが気になるゲストのために努力しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのどのような問題点がありますか？",
            "answer": "清潔状態が悪く老朽化した施設が多く、利用後の気分が良くない宿です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのどのような施設の老朽化が問題となっていますか？",
            "answer": "冷蔵庫やマルチ充電器などの施設の老朽化が大きな問題です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはおすすめできますか？",
            "answer": "価格は手頃ですが、改善が必要な宿泊施設なのでおすすめできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 518
    }
}